iPad 同 iPad Pro 有咩分別

點解價錢差咁遠

一個pro d
一個無咁pro

spec 都唔識睇咩

睇完
最大分別係鏡頭
一個可以插筆鍵盤
一個唔得
其他都無咩分別
點解pro貴咁多

Pro有4個喇叭仔

真係聽歌都唔會用佢d喇叭啦
咁唔洗諗 買iPad

淨係筆 都夠做
Ipad 加咩stylus 都唔夠ipad pro + apple pen準

A9同A9X
A9推2048*1536既moon
你用埋我個份

唔識硬件野
加個x差咁遠架
我見pro 差唔多貴2000蚊
值唔值？

Pro個喇叭睇片正撚到

ipad版幾時先有split view？

推到望遠同許業珩睇到

你咁問得，我可以答你絕對唔值
我唔覺得A9推2048x1536有乜野問題

iPod Touch 同iPhone 有咩分別

點解價錢差咁遠？

A9 推2048*1536 根本就冇問題...
只不過我覺得兩者其中嘅分別就係冇咗全貼合螢幕同埋truetone

iPad Pro vs iPad 2017
A9X vs A9 << 呢個我覺得分別唔算大
靚mon vs 普通mon << 其實普通mon都唔差，不過一睇就會睇得出分別
四speaker vs 二speaker << 娛樂用途，睇實際需要
薄 vs 厚 << 屋企用嘅話其實冇分別，本身差距都唔大
靚鏡頭 vs 廢鏡頭 << 應該冇咩人會用iPad影相
支援 vs 唔支援筆同keyboard << 唔用呢兩樣嘢嘅人可以無視

睇下你用唔用得哂pro果啲功能
用得哂其實都值$2000

一個打到電話一個打唔到

有巴打認真答

佢枝筆真係爽
不過要諗諗你會唔會成日用先
果陣買返黎準備要黎上堂JOT NOTES, 但因為本身無筆記習慣 後尾都好少用 係有時PAPER WORK會用下
如果平時鐘意畫下畫 又PREFER手寫既其實好正

More please?